我宣佈, 工程/會計係最長工時工種

你估做專業人仕+逗閒閒地四五萬人工無代價咩

工時長還長

但絕大多數時間喺連登渡過

咪撚戇尻啦
工程會計忙撚到七孔流血呀

CHING你秒回喎

駁唔到

上緊連登
利申工程狗

我都唔係做呢兩行

上緊連登

利申工程狗